世紀難題 究竟東海堂嘅蛋糕好食定美心好食

我有個黃絲朋友生日 , 想佢開心

你食屎佢應該最開心

生日請人食屎?

一舊屎同兩舊屎嘅分別

兩間都是垃圾 不用分那麼細

元氣

美心、東海堂同屬一個集團，兩家吸納不同顧客而矣，美心糕餅麵包勁多添加劑。幾年前收購埋東海堂後，麵包西餅用料基本沒甚麼分別。

東海堂喇
個盒睇落都高級d

真心東海堂難食咗好多
有時仲平過美心

幫襯黃色小店仲好
無比較無痛苦

請人食屎

黃絲食美心好正常
勿鬥黃
支持爆買美心

美心好食

你咁問 我答東海

有心慶祝就唔好hea買

試過tst 一間黃店，貴到仆街，將喜茶d 芝士擺落蛋糕，收我五舊水真fatfat

黃店仲好做過打劫